有無人派利是會派哂比南亞人，始終大家都係香港生活

大家都係香港人和和平平就最好

畀錢佢地買子彈做香港人

邊度有子彈買，你答我

唔好幫d 蝻啦

派埋定派晒啊清

通常派開狗糧利是畀佢哋

想睇圖

人地係香港住早過你阿爺游水落黎啦

你問UST南亞仔啦，我地點撚知啊，當連登仔個個都南亞人?